====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais elle peut s ' avérer un piège terrible si bouger devient hors de portée des ménages et si toute mutation des parcelles et des bâtiments est interdite par les règlements .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

